英法德日意股用咩平台買最抵???????????

甚至印尼,印度,巴西等地
輝立????銀行????

輝記唔平
但真心好齊 同埋好易玩 落完單可以自動fx 做hkd settle